%---------------------------------------------------------
\section{Descripción del Modulo de Torneos}

\begin{description}

\item El módulo a desarrollar permitirá que el Coordinador del Club de fútbol organice las fechas y horarios de los torneos de fútbol rápido y de asociación, a través de una interfaz de gran usabilidad en tanto que éste admite estar poco familiarizado con las interfaces de dispositivos electrónicos.

Una vez organizados los torneos, el Coordinador publicará las convocatorias a la espera de recibir solcitudes de inscripción de 16 equipos de fútbol rápido y 16 equipos de fútbol de asociación. Para agilizar el uso del sistema y reducir la cantidad de usuarios con una cuenta en éste, será el capitán quien registre al equipo completo, al proporcionar los datos de cada uno de sus integrantes y el nombre del equipo.

El sistema llevará una constante actualización de las estadísticas y resultados de los partidos, así como de la programación de los mismos; información que podrá consultar cualquier usuario que ingrese a éste, particularmente, los jugadores integrantes de cada equipo.

CAMBIOS PROPUESTOS POR NEFTALI:
El módulo a desarrollar permitirá que el Coordinador del Club de fútbol lleve un control sistematizado de los torneos de fútbol rápido y de asociación, cuidando a la vez que el uso de esté se amigable y de gran usabilidad para aquellas personas que lo utilicen.

Una vez que el Coordinador cree un nuevo torneo, el módulo publicará la convocatoria y abrirá la sección de registros; teniendo un cupo de 16 equipos por torneo. Tal como en el proceso actual de inscripción, solamente será el capitán quién haga el registro tanto de el equipo, como de los jugadores participantes. 

El módulo se encargará de hacer la actualización constante de las estadísticas y resultados del torneo, además contempla la publicación de los calendarios correspondientes. La información antes mencionada sera visible a cualquier usuario que ingrese al sistema, particularmente, los jugadores de cada equipo. 

\end{description}

%---------------------------------------------------------